【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

社交網站Facebook上流傳一段片段，見到2名年輕男子在一列港鐵車廂内嬉鬧，其中1人更涉嫌用手撫摸對方的褲襠，對方下體部位更懷疑有生理反應。不雅行徑令網民譁然，直指「太大膽了」。

網上流傳一段約6秒鐘的短片，見到在一列相信是觀塘綫的列車上，2名年約十多、二十歲男子面對面站在一邊車門旁嬉鬧，其中白色上衣男子伸出手觸碰綠色上衣男子的短褲，綠衣男子雖然伸手欲拒但未有明顯制止，白衣男更向附近望一望，然後才停止。而被觸碰的綠衣男子則擰頭望向車門，背對車廂通道。

行為被其他乘客拍下放上網。雖然2名男子是否有同性關係不得而知，但在眾多乘客在場下，仍然有所舉動，2人的大膽令不少網民驚訝，「太大膽了」，「依家啲00後真係咩都做得出」，更有網民開玩笑指「癡漢電影可能看太多」。

根據港鐵附例，任何人於鐵路處所之上，不論何時不得使用任何威脅性、粗穢、淫褻或使人反感的言語或鬧事、行為不檢、行為不雅或作出使人反感的行為，否則一經檢控，最高罰款5000元。

屌你老母要洗眼呀

能成為密友大概總帶著愛

This

死gay佬

i

片呢

係連登仔既機會係100%

我都覺
依排出現好多gay圖
搞到要洗眼

呢d就有圖

真係有圖

more

屌 死gay佬就有圖

你逗住我 我亦逗住你 太合襯

我諗起嗰個健身用具廣告

仲要高清

點解有圖

開樣啦

我都想摸

玩互閹

扯左

其實係咪真係有news value...呢啲新聞直接傷害當時人

正

片呢屌你老母

無格仔圖呢

wfc

我要既J圖唔係呢D

咁大把情侶攬攬錫錫都傷害緊現場人士啦

cls

以前成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇
通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea
之後玩到無嘢好玩又試過交換丁鬥快
有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

利申:非gay玩69硬過鐵

影完手機仲洗要

我都想摸埋一份

摩牙

救老母

扯到行哂

太大膽了

我又摸

想睇冇格仔片嘅tg我

gay

依d 就咁清， 果d 乜乜偷拍啪啪啪 就濛到阿媽都唔認得，公平咩

新聞？？
馬英九看錶咩

又令諗起我成世人坐地鐵最大既惡夢
當年等車前面有個典型毒撚樣同個肥MK係我面前打車輪
到依家個畫面都仲好有印象

Gay

變gay 都唔知

影人果個

邊兩位巴打 出嚟認左佢

死基佬

男男真係好嘔心

點解唔直接屌柒佢又拍片公審

gay佬俾人標籤唔係冇原因

IS GREAT

大驚小怪 摸吓碌鳩好正常啫

冇人公審呀
平時d男女摸摸 都係比人講下年輕人都係開放 公眾地方都咁大需求
加下只係變左gay佬咁解

男女係街打車輪就得，男男打車輪就話人影響市容

睇咗原片 兩個唔靚仔 無咩好睇
雖然公眾場合做不雅行為係唔係咁好
但上報會唔會有啲小題大做

男人同男人之間嘅正常社交都比人放上網

CLS , 上面咁多人吹奏gay 係正常

好撚正

嗚呀扯到行一行

男女都要睇樣嘅
欣直同你打車輪都傷害到人

咁又請問有幾唔正常呢？
一個鍾意男人嘅人被迫同個女人拍拖、結婚
咁樣就為之正常？

食撚屎啦你 屌你老母死基佬

其實點解搭車都會扯到咁行

引到咁多人討論就係news value啦

屌以為摸到射
點知hi得嗰一下

留名等睇無格

無錯，係樣既問題

我講緊拍片擺上網嗰條友公審
新聞又做出黎公審下

女女得男男唔得

gay佬死返屋企搞
傳播hiv又影響市容

hehe

點解要講埋疑有生理反應
有同無呢句有咩影響？

得6秒咁短，磨牙

返去你嘅親子王國同你啲(師奶)妃嬪行房啦

識玩緊係搞gay
征服一個男人嘅爽根本同臭雞女人無得比

識波呀清 平時好撚man郁啲就屌鳩人果啲大隻仔，上到床咪又係比我禁住屌
特登大大力屌到佢成個星期都行唔到路

有片 可以點放上黎

笑死講到異性戀唔會有hiv咁

跟本hehe 就唔係普世價值，無人阻你gay。但唔好講到自己係正常人。咁同D肥人話自己健康肥一樣

點撚樣唔係正常人呀

解釋吓個數字，唔好同我講咩血液傳播，現實反映出來
死賤種垃圾死gay佬

其實 若要人不知... 你做得出既 就預左有人知
如果兩條友咩都冇做 好似連登仔咁偷拍緊係有問題喇
不過你係街做依d野 就預左有人影你
點解要提你？ 提唔提都唔關拍片條友事 你唔做咪冇人影你囉 咁係地鐵摸撚做咩野？

好正

ar 希?

真係好撚好笑 講咩傷害
你唔做咪得囉
你做得就預你唔怕比人知嫁喇

唔係gay,互相發泄吓性需要啫,大家兄弟唔會有感情軱轇,射完就行得,又知道點樣挑逗先會最high,好過要好似隻狗咁溝啲死港女丫係咪先?

世風日下

好似出左野喎

Gay正唔正常關你撚事咩
你呢啲死毒撚出街夠影響市容，都無人走出黎鬧你啦
你有幾樣衰都一樣唔關我地事

個條仔碌嘢好似都好粗大

死gay佬俾人公審，毒撚無事
證明普世價值中，死gay佬賤種過毒撚
連毒撚都輸 ，佢地真係值得拎去人道毀滅

撚下人地隻雀都有人影

自己撚雀又話傷身

Fd互相撚下雀 好普通 非gay 試過

毒撚緊係無事
撚有人搞你條臭撚咩 11cm都唔知有無

仲未起佢底？咩中學？咩名？好撚變態

依家中學雞咁撚雀扯旗都要俾人公審
可能係啲廢中廢老唔抵得人地抵得又長又粗

示意圖

廢老都不舉了 葡萄

係咩？
如果同性戀者要人道毀滅 毒撚恐怕都冇得倖免
反正兩者對生育率都冇貢獻

無人搞都好過直插又屎又hiv既屎洞
你估個個都好似死gay佬，嫌命長

點解做咗呢啲野就會冇咗私隱？？

拍片條友令到當事人做成極大不必要嘅困擾你又知唔知，

但當事人冇責任承受呢啲困擾

網絡公審從來唔係一個正確處理事情嘅方法

如果唔係，以後唔使警察

嗰撚嗰拍條片上網

事主就受到不必要嘅懲罰

一啲性知識都無，難怪你係條死毒撚
你呢啲死毒撚女都溝唔到，撚有資格搞gay咩

講真讀書時期有邊個未揸過/比人揸過先

讀書時期有邊個對住鍾意嘅人唔扯旗
完全唔明點解要擺人上網

屌你老味伏片就咁撚清

只不過禮貌上摸下大家
就好似你會拍一拍你好友膊頭咁
同握手差唔多

利申 非gay

你知唔知咩係普世價值架
多元社會 接受不同價值觀 不同性取向的人

樓上成班撚樣喺到濫用「普世價值」四個字
返去查下字典先學人用呢個字啦

搞gay既資格
不了

有頭髮邊個想做賤種，留返俾埋愛滋垃圾

Gay room

牙醫身型......... 基佬有樣睇.

用下你個西腦啦
戴獨撚會中愛滋咩，難得你呢啲腦殘毒撚無人要

越嚟越多靚仔，專業人士都開始投基

哪來的自信 輪到你不了人咩 班gay眼尾都唔望你啦毒撚

69正評

影人條友點解要影人仲要upload 埋

佢覺得唔岩咪即場報警囉

戴套，解釋吓上面張圖
屌你老母，cap埋咗成日，都無人解釋

俾d選擇你
A 死gay佬唔識帶套
B 死gay佬無腦帶套

死毒撚多謝gay佬搞gay唔同佢地爭好就真
不過啲毒撚人格咁有問題，鬼有女要佢地咩

反GAY佬就係毒撚
你班撚樣唔好笑死人啦
唔通禮義廉班友又係毒撚咩
抵你班彩虹撚上次打輸左官司

人地咦吟下
咁都影人, 你阿媽有冇教你
無禮貌

無戴套咪有機會中愛滋，有戴咪唔會中
好撚心腦殘就咪衝出黎柒啦

最慘連登反gay嘅都係毒撚呢
又一隻死毒撚俾人講中就嬲嬲豬

多謝你提上次單官司

見到班愛滋gay佬個個死老豆樣，笑撚到
垃圾想學人想有結婚地位

你調轉咗
係香港呢啲垃圾地方gay couple先無得結婚

香港垃圾，咁連登都係垃圾
偉大死gay佬，死返出去公海，香港唔啱你

真正嘅gay佬對外貌上真係高要求到你唔信
唔好成日以為毒撚就做到gay佬
如果gay佬唔係gay
係正常人嘅話好多都會食到女
根本唔用得中上形容呢批基佬咁簡單

到底啲人以為基佬係咩人都做到定點

不過基佬多愛滋係事實

連登垃圾咪因為有你隻腦殘狗囉 仲好意思叫人死出去 笑撚死

其實你地D死GAY佬係唔係弱智架
不如你地唔差在屌埋D法官係毒撚啦 上次BAM鳩左你地同性婚姻係香港唔可行
咪繼續屈鳩我地係毒撚囉 好慘呀俾你講完

有個gay佬係度
講咁多 試下係香港結個婚黎睇丫

唔駛單單打打我係毒撚 小弟由05年開始未單身過 有資格笑鳩你地啦掛

你係公眾場合做依d野學人講私隱？
既然當事人覺得會不安點解當時仲要係公眾場合做依d痴線野呢？
正如有條友當眾唔撚著衫 當眾打飛機 都會有比人影既風險預左比人知嫁喇
行出街 保障下自己都唔識
點解當事人無責任？ 公然摸撚都叫無責任？ 唔影響市容呀？

你睇你嬲到
話唔係毒撚都無人信

有一項法例叫做：
公眾地方行為不檢

要結都唔會係香港結啦
有錢仲唔移民咩傻西
留番喺香港俾港共打壓啦傻西

暗裡很享受

講到你唔係香港咁 留名睇人吹水話自己係外國

不用分那麼細
總之係香港出世就係罪

話香港垃圾，叫佢地死返出來公海啦，又阿吱阿咗，真係賤種性格，仲難服侍過欣宜

連登gay佬?
e.g. gay遇處處

移民台灣都夠做啦
定你窮到台灣都移唔到

咁你係台灣定香港

仲有，移民/喺外國有幾難？
係你地啲死窮毒撚先酸到乜咁姐

其實你點得出我你嬲
我依家係笑鳩你班死GAY佬淨係可以玩屎忽渣
其實全香港大部份人都反GAY 不如你屈埋佢地係毒撚啦
有女朋友要同你交代??
其實死GAY佬D LOGIC係唔係弱智? 反你=毒??

黑色衫扯到好撚行喎

白衫男一隻蓮花手一抽, 再連消帶打"發"左一下

基佬搞到啲靚仔/專業人士變曬基
咁先令到個市場更加公平啊

俾啲機會啲香港正常男性有返個幸福的賓周好嗎？

其實同你地講嘢好撚辛苦
唔怪得反gay嘅都係腦殘

片呢屌

成班死GAY佬都係怨婦黎
你條個條咩倫敦人妻 健吾 成班都係八婆格既屎忽鬼
香港咁垃圾又唔去可以結婚既國家移民
不過台灣依家都話唔會幫GAY佬結婚修憲住 次撚次D彩虹撚一到選舉都俾人出賣

唔敢答 又gay又死撐

搞gay又要同你交代？
屎忽好屌幾多又要同你講？
好嘔心啲一言堂直撚

公眾場合唔好做呢啲野啦 異性戀都一樣 除非靚仔靚女 唔係唔想有圖

逗袋

cls 咁都話非gay
咁全世界都係直啦

Gay is great

🏳️‍🌈

好似幾大碌

根本就係啦

異性情侶又點 唔撚想見到你地係到攬攬錫錫呀

其實係咪玩下咋，中學啲男仔都會咁玩下嫁啦⋯

日本：

台灣：

香港大部份人都反GAY

但支持TB

想睇片

死Gay佬真係好撚嘔心

互閹姐

連登就係咁撚垃圾
反TB撐基佬
搶女有罪
搞基有理
成班毛都未撚生齊既中學雞真係肉撚酸

同性戀已經違撚反大自然定律
好應該死清光

又黎大自然定律
動物都有同性戀架喎
反同啲政黨同組織係咩人你又知唔知
愈低學歷愈反同

把柄同遊

唔撚洗同我扯撚到去政治
死基佬等死算撚數

香港人真係好恐同 雙重標準咪呢d

雖然早在90年，「世界衛生組織」(World Health Organization)已經將同性戀從疾病清單中剔除，但在修正治療的學說中，同性戀、雙性戀、變性都是「不正常」的表現。

得嗰6秒，hi咗幾吓就叫大膽
咁佢地叫咩？

要玩無套抵死架喎，怪得邊個？
係咪個個無套先，依家你中撚左咩？
講到受影響咁
Gay嘅都唔撚鐘意啲禁on9嘅人

呢d post就圖文並茂

好正式

your face your fate

剩係玩69,唔會玩屎眼,最多素股磨吓咁,無插入去

兩個都係HKU law 嘅人，黑色衫喺year4 LLB，白色衫係year3 Blaw

台灣個個好有技術 , 到底點先可以令到個男人咁爽

死gay佬
死返屋企慢慢屌屎眼啦

有冇人認得黑衫人

影撚衰市容踢佢出校啦屌

神科hehe couple

重點係睇背影都知生得唔靚仔

我認我睇到扯咗

平時d咩網上瘋傳流出就冇連登份，呢d 19圖連登就第一個出先

真係無人幫

[有片] 2名青年港鐵車廂互摸下體

LIHKG @ Android

黑衫叫Ryan Kwan

咁係咪個個都會喺公眾地方摸私處？

J圖要有J

DBS?

咁唔使法律嗰個公審都得啦
使唔使衝紅燈又公審，掟垃圾又公審？？
你冇做錯過野嘅？？

Dllm不能只有我看到

咁我開返啲欣宜post平衡下囉

做對好兄弟又如此相愛 旁人會說不該

呢啲咁既野就圖文並茂

能成為密友 大概總帶着愛

嚇撚死

成班 gay 佬又扮受害者
而家係屌公眾場所做埋啲咁嘅行為呀
唔撚關你 gay 定直事呀戇鳩

死GAY佬就咁撚清

gay佬落地獄啦

打招呼好閒姐

扯到硬晒

Gay 唔緊要呀但你唔好係公眾場合玩JJ先得架大佬呀

揸完再逗

你班垃圾死基佬
等冚家鏟啦

睇到扯左

如果係兩個靚仔幾養眼

真係毛管桐

undefined

可能一落車就吹爆佢

依家d 00後
好學唔學，學人做基佬

好正
more

好似係

中學個時成日咁玩

比較少眾 代表唔正常 ?

四眼仔好淫

格劍

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

四眼仔識玩

我地得罪咗你地啲咩？
洗唔洗咁惡毒呀？
癡根

閣下係真心定點？

日本嗰個都唔差

原片：

似你係真心多啲

請問這裡有無負責人

男女 女女 男男 係公眾地方玩鳩玩西都係唔得架啦
有時啲情侶打車輪勁少少都好多人望啦

我真心 d小朋友咁細個就睇d咁既野
大個就淨係識玩賓周

Ching試過就唔會咁講,包你射到腳軟

港鐵囡囡畀人摷到高潮：

原片：

特別嘔心

唔知你係假膠定點

我只可以講 我由懂事到今日都喺一個周圍都係異性戀係社會長大
咁多年嚟 側邊啲男仔成日討論大波 插西
傾邊個女優正啲

但係我仍然都淨係對男人胴體同Jerjer有興趣

做撚咗阿婆阿嫲未？